贏左英超仲濫用神秘力量，小心提早運氣用完既一日

死利狗，個天吾會一世幫你地的

支持路哥

睇黎利狗真係好想不敗奪冠

仆街利狗用香港運勢贏冠軍
第時陳雲爸爸做咗特首一定清算班仆街

佩大哥，我地利記會唔會好快借晒香港d運

已經借得七七八八，如果唔係香港一早贏左

利狗=黑警

利係降班區時香港贏未?

連呢d波都借運，利記真係..

路哥會不會反埋中資狼隊 對閪波對利記出哂副選 有份陷害香港

有病睇醫生喇，係中共呀！關一枝外國球隊咩事

佢地借左運，本身降左班

自從上場波已經反狼

串能到

jonny越腳甲定腳毛

點解班友可以10場有7場有咁嘅得益都唔認數，仲夠膽問人“咁你話我知有幾多場形響到賽果”。。跟本好多場都有

利記有55分靠運/var

明黑鳩你

利狗認黑？

驚陳雲俾cctai班友皇天撃殺多啲

遲早有報應

林鄭都無啦報應

又話簽咗名唔反利

你班波台狗抽足廿年
個天都不見得幫你啦